拜仁7:0巴塞

仲誇張過liverpool 4:0 巴塞
完全無還手之力

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

兩回合 11-2啦

利對巴果2場
根本有睇2場波都知個結果係唔應該大炒
邊有果陣7-0咁誇

打假波？

吹大 決賽靠黑多蒙特

你唔覺歐聯好多 大反cup咩
熱血

或者勁大比數

見親碧基果腳烏龍都忍唔住笑 德甲LOGO

疤前足踢波唔當手球都要飲七喜

係咪有人做逃兵個年？

拜係完全禁住黎打，推兩推就到禁區起腳

呢場好睇

邊個位黑啊

lum番起都笑

首回合上半場係咪走甩咗兩球手球

屌你老母條片第一場半場已經冇吹過堆手球
吹足真係十粒都黎
成堆都不死人咁 球球舉手擋球証都可以冇反應

第三球都幾茅

差隻手就完美

dante個球要紅?

不過個年要屌都係屌拜狗賽前公佈國師加盟啦

個年既拜仁話我知 個屆世界盃一定要重注德國
我仲係咁叫人買 但班fd買曬巴西 西班牙

on9仔先會買巴西

拜仁嗰一兩年好撚癲
入波食生菜咁 高空轟炸完 就算唔入你都有梅拿執雞